點解睇圖表十年，股價係負數？

真心想知，有冇人答到？

太認真便輸了

d圖有分 前復權 後復權 同 不復權

前復權扣埋股息有機會變負數

當有隻股票 宜家10蚊
但係呢隻股咁多年嚟每股派息都唔止10蚊
你拉長嚟睇 佢股價就係負數咗

代表當時佢貼錢送股求你收左佢

但平時派息之後會5日圖會有缺位

會係現價減返十蚊
咁唔應該會負數

邊隻股？

好多隻都係hktvmall

屌 你睇十年圖黎把托咩， 剛發展緊既公司去到成熟左
股價根係唔同啦 你禁樣去睇隻股票 晒時間

每次派息幅圖都會將個價減返咁多

當10年前股價100蚊,每年派5蚊息
你依加睇返10年前個價會變50蚊

當10年前股價10蚊,每年派5蚊息
你依加睇返10年前個價會變-40蚊

睇yahoo adj close